\documentclass[a4paper, 9pt]{article}

% My LaTeX package specific file
\input{../package}
% My LaTeX environnement definition
\input{../environnement}
% My LaTeX command definition
\input{../command}
% My LaTeX variable definition
\input{../definition}

\title{[PFE-Graph mining for video analysis] \\ Note de réunion \\ }
\author{\textsc{Deville} Romain}
\makeindex

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section*{Introduction}
Ce document a pour but de rassembler mes notes prises durant les réunions organisées lors de mon stage de fin d'étude au sein du LIRIS et plus précisemment concernant le projet SoLSTiCe si celles-ci sont intéressantes concernant l'orientation du PFE ou du projet. 

\input{2014-01-16-PrepaPFE}
\input{2014-03-03-Avancement}
\input{2014-03-18-CR_PrepaReunion}
\input{2014-03-21-Avancement}
\input{2014-04-04-Avancement}
\input{2014-04-14-Avancement}
\input{2014-04-24-Avancement}
\input{2014-04-29-Avancement-Algorithmie}

\bibliographystyle{apalike2}
\bibliography{PFE-SoLSTiCe-Meeting_ref}


\end{document}

